［人際關係］如何令2班互不相識既圈子成為朋友？

永遠2班人出度黎臉懵懵，老尷到玩你問我答，然後傾唔夠幾句，到最後都係同返自己圍內人圍威喂

呢d情況真係每一次有聚都係咁
好d既，就男同另一圈男傾到兩句，真係得2句
而班女明明私底下日日呻話想識下人，化好哂妝，出到黎就dup頭玩手機 ⋯

我發現唔同年齡層，唔同性格/性別，唔同外貌都係會出現呢個情況，已經唔關你的樣子如何事

例：我相信唔少年輕巴絲被朋友叫出去飲野/某d活動都試過

幫佢地分組兩個兩個咁玩遊戲

點解要咁做？

配種

死mk

開個whatsapp group add兩班人入去 跟住自己退group由佢地傾

雙方都會唔出聲
或者有人問一句, 然後隔一日先有人回一句

死毒撚

屌你老母

屌你尿道

共同目標/共同敵人

群p

夾硬撈埋兩班人就死硬啦

係想識既就每次一班人聚會既時候帶1-2個另外圈子既人, 逐個逐個撈埋
慢慢夾得埋就會一齊玩

搵埋我去下cafe 玩bord game

其實朋友都係人夾人，
總有人志趣相投，何必強求